Twitter湧現大量五毛

#HKairport #HongKongProtests等等既tag都湧現大量五毛

每個tweet都不斷放大綁環時記者既事同打警察

好易影響外國人嘅睇法架

係時候要report下啲謠言，提醒下五毛唔好翻牆啦

唔少得發放多啲真實信息比外國人睇呀

push

818 係你啦 出嚟啦！

Push

d 5毛全部fake ac

係呀 今朝一開trending全部5毛post洗版